[BL] 油渣受胖點的 討論區(57)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

KO B 腸腸蝦me

正皮

邊個叫你蝦花花

仲要正皮

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

屎腸腸等me斬咗你條J

冇蝦花r花r呀
我不知幾錫花r花r

負皮

我係正皮你呀半點bb

話佢肥你未死過?
召喚花生打撚死你啊!!!!

佢係胖點

花花邊肥 花花身高體重同我細佬一樣

我冇呀
我話我肥過佢

想追死me咩

侵仔今晚有冇信心可以入睡?

壁廚角度覺得係肥

追我追我

胖喺個屎忽度都不錯牙青

腸腸 受媾嗎？

大大力啪啪聲

又嚟 睇親都笑到失控

屎忽都勤力過你呀半點
快啲減肥

我可唔可以聽啊。。。。

講真一定要打屎忽
打屎忽係一種樂趣來

我今日諗住跳海自盡...點知唔小心引發左海嘯

我地兩個加埋應該等於花花腸腸貓貓不要總和

動起來!

識嘢
但好難有美股

熊系奈子 狗衝！

小腸蝦半點 負皮

半點 笑死me
我會墊住你唔巧跳海

奈巴hug hug

代表瓏瓏留名

聽乜鳩呀貓貓

不要停!

我今朝都未訓醒就比金叔叔射左過日本海

大就OK

(踢開~

咩牙。。。

小腸受媾了
獨b gogogo

雨b姐姐

生命可貴 唔好自殺

有無人接受唔到奶屎眼? 我覺得好核突

人奶我ＯＫ

花花貓貓坐喺奈子手臂之後再揹住腸腸不要就前面攬住
應該難唔到奈子

181cm高嘅男神腸腸居然應承咗我

再比埋腳趾佢奶

識飲喎青

胖點蝦me

冇半點份

奈巴係我嫁

你要諗下奈子感受。。

有啲大得嚟鬆泡泡唔好睇

但1唔係要奶0㗎咩?

獨Ｂ

奶腳趾仲核突

條台灣片有奶喎

湊完呢四隻b奈子成個人就係歸你喇半點

小腸要變直鳥

腸腸幾時帶me去玩牙

正

兩熊相遇。。。

因為打得多

係 但我其實覺得奶腳趾好核突

你想玩咩

50 kg x4 + 77 kg

半點加油先減肥，奈巴鍾意瘦

齋攬唔食力既

ko b應該想你死

其實呢度到底有幾多對CP

搽生髮水！

你貼親D鬍鬚佬都唔係肥仔

你拆左我地閱奈cp
嬲牙

我想食嘢

冇用既 爸地都係

日日轉款 好似係 不過放心奈子正印is u

我想俾個雞會奈子展現雄風

肥仔/唔靚仔你地啱嘛

我已經默默拆左奈閱

gay post金朵金花下死 山水有相逢

好呀

麥樂雞好唔好

救命

？

聽聞搽牙膏可以

除褲就得啦

新po

好牙 幾時帶me食

雨姐

私交

植髮

佢哋完全冇交流過
我支持奈半cp便腸cp真愛一生推

好啦去完日本番黎再減
雪櫃仲有兩個奶凍

我估奈子意思係要連body都多毛

Ko姐 好感動

麥樂雞

好正呀奈巴

死肥仔

半點係咪有白眼?打格都正?
跪求奈子無碼雄風照流出

你咁話佢半點會喊

互奶

都奶

叫佢油渣受

要掟西瓜召喚
比d肥肉夾住睇唔到

祝福新人

臭腸做咩又蝦半b

好淫

KO B

因為胖Ｂ蝦花花

佢摟屌

同時 ?

半B點蝦花花？
佢邊有攻擊力？

掟西瓜召喚JJ

咁要召喚便便

好甜

奶之前洗唔洗灌左腸先

半Ｂ話花花肥

molamola 小腸比獨b媾走鳥

冇蝦花r花r呀 佢屈我
我最錫花r花r

冇呀

我都係J番三日月算

獨B冇J牙
腸腸遲早出牆

冇牙青 半點明明話77表示

條腸屈你咁衰

咁上下

搵多D BL睇先

條腸老屈半點下話

嘩屌你咩嚟㗎好不安

微生物

細菌？

腸腸是me的

shy

放大咗好恐怖
你明明係呢個

奈子條腸大過病毒少少

獨行b試吓睇bl同gv 人生會多返好多樂趣

做乜 呀？

你做咩心心眼呀半點 你鍾意微型JJ?

睇完會好空虛 因為發現 現實永遠係現實

佢想感冒菌入腸咋？

唔怪之得你文接文咁睇

週期性覺得自己好廢 可以唔駛理me

我要去二次元世界

侵侵侵

我陪你一齊廢

我近排好正面

me陪你一齊頹廢

你睇完一篇好長好長嘅文，感覺同主角行咗一段人生好重要嘅路，佢地有快樂嘅結果，而自己只可以係現實打滾
我好鍾意林奕匡首高山低谷

一齊做感冒童

茶b 雨b muah
其實同大家吹水老巧開針唷٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

一向有自知之明，所以我冇呢樣煩惱，廢青就是我

仲有ko b

我都好鍾意呢首
獨行b聽埋方皓玟嘅你是你本身的傳奇
好打動到me

奈子 求熊式抱抱

咁你咪越睇文越sad？
我睇完會好滿足

廢青要好有錢先做到㗎

呢家野豐儉由人，平有平做

有聽呢首呀都 但係歌詞我覺得高山低谷中d
我睇到YouTube 有cm話 其實呢首歌係愛情方面 係一個公屋仔同唔到一個住私樓嘅女仔一齊嘅悲慘故事 屌

你快d睇亂世ok？
我每日都催你睇

正面就好啦
要同肉丸幸福呀

你睇我唔到x2046

一定係連登仔嚟

茶b 你睇下呢條友

雨B快D睇亂世呀呀呀呀呀

回來鳥

halhal好
你快d放閃下

只要係奈巴既 我照單全收

又同波波纏綿完啦

奈子放屁你係咪會大大力嗦?

佢抱緊我 冇手抱你

獨B睇完呵呵未

係

真愛

太陽眼鏡 己準備

邊有咁快牙青
睇得好慢
求劇透下
攻係咪一直都坐輪椅??

agger

死魚？

半點，想姐姐打就出聲ok？

佢後來肯為咗受努力去做物理治療
好羨慕佢地英文咁叻

獨b姐姐成日蝦我

真係超勁 癡撚線
法文都識

半點bb 呵返
跪求日本手信

你有陰謀
我採d巨型松茸番黎俾你當丁丁用

呢個ko b先啱 佢發夢都想要j
me想你地平平安安返返香港就好喇

獨b姐姐 （攬攬

me想半點你破左希哥個菊花處

冇咩動力去攻人

太感動了
半點真係一個好孩子
本尊決定帶走邪惡既奈子
將善良既希哥送比你

好狗

點解嘅？

以後可以唔攻，但點都要拿下希哥個處

希哥善良
？？？
？？？
？？？

調教佢做狗奴

每次諗起都好想做翻譯
但我咁廢冇可能做到

支持！！
唔好俾希哥破
半B破希哥好喇

侵侵過幾招俾半B

點拿下

今日11月30號！係我老公生日呀
老公b生日快樂
I love you 💕

茶b你已經好勁
又會睇書 仲要咁學術嘅書 好過我只係睇bl

我地兩個都係怪人 d相處方式未必岩正常人

有冇咩片係教1仔點樣破處？

點怪法？

點解你哋會將小說入面D野當現實 ，呢D永遠係m記理想與現實圖嚟

INTJ同ENTJ

佢一定唔會就範

個D學術書對做野冇幫助

做尖啫

奶佢菊花 佢舉高左屁股又放低左戒心就強行進入

我都好想讀返書 進修個專d嘅master 但好撚貴

但寫小說嗰條友已經好勁

但做社工好辛苦

同意

奶菊花

咁你睇金庸咪唔得掂？

唔太欣賞查生份人

用錯ICON

犬儒 離地中產

卑鄙
為利益成日轉口風

寫小說勁佢應該數一數二，如果要羨慕崇拜寫小說能力既話(唔計人品)，我會揀佢，仲有倪匡

佢推崇韋小寶, 貶抑天地會
正正就表達左佢個種"圓滑世界仔"既價值觀,
睇唔起追求理想, 重視價值既人

所以講到底就係犬儒

獨b溝左我條腸？

係咪相同性格但一攻一受咁解

一個外向一個內向
不過我有時測又會變返內向...

佢可以將道家思想完全融入小說裡面係好勁
但佢人品咁樣
倪匡文筆雖然比唔上佢，但我欣賞佢個種瀟灑同堅持
完全唔受利益誘惑

成日寫到D表哥咁衰
都唔知係咪想報復徐志摩
雖然佢話對呢個遠房表哥唔熟

要對住d學生

呢個日本人好可愛

Congratulations me!!!!!!!! Happy!!!!!!
そんな感じ

笑唔停

垃圾INFP

Everytime happy!!!!!!

我好明你嘅感受

踐踏粵語 賣港求榮 聲討奇妙電視到底！！！！

垃圾ISTP

？？？
？？？
？？？

冇記錯記INTP

佢受me媾

花花 好彩世上仲有小說

我就留個名就閃
琴晚做到2點幾今朝同今晚又再約做project
中間仲要直踏6個鐘lecture

獨B

小便好惡呀

要食多d野補充能量呀樂b

總站搭巴士真係正
包你有位坐

獨b

岩啊

樂b辛苦了

羨慕

希哥夠惡你啦

痴線

佢呢本書係講香港殖民地果陣嘛，夾喺英國同中國之間，最後選擇左英國，好正確
佢果陣已經睇清左班大中華膠係on9，好清醒

好彩我唔鍾意睇金庸

惡都羨慕？

抖m半點

咁劇呢？

都唔鍾意
勁憎韋小寶 尤其陳小春做完之後

侵

香港就係冇解殖

我都唔鍾意韋小寶，陳小春同黃曉明版都好撚猥瑣

香港要解咩殖？？？

黃曉明個版最跟原著，但我覺得原著唔好睇
周星馳個版好好笑
陳小春個版本邊個做皇帝都唔記得

可能係因為有愛嘅惡

周星馳果版就算數啦，主力都係搞笑
陳百祥笑到我仆街，話佢反清復明

識睇梗係睇張衛健版
張衛健無得輸 睇撚到喊

張衛健都唔好得幾多
劇情仲on9，衰過陳小春版

唔怪得又離唔開希哥啦！

明明就好好睇

我唔鍾意陳小春版，主要係我好唔鍾意佢
之前fb日日都俾佢洗版真係勁撚想死
就算我冇like到 d fd like完都會show出嚟 勁撚煩囉

感性小便
好想欺負小便欺負到佢喊

La la la la la la la la la la la la la la la la la...
do do do do
Ah~~~

花花唱得好好聽呀

咁都可以吹奏我

下次約你唱K 唱聾你

首歌係幾好聽嘅

真係好煩
好唔想睇佢，死明報成日報出嚟

花花就算五音不全我地仍然都會話好聽

咁多版，應該係梁朝偉版比較能接受
btw 金庸我只鍾意笑傲江湖，邊版都好睇，尤其是以前既任賢齊同呂頌賢版

笑咗

我願意俾花花唱聾
我地全部都係你嘅死忠粉

張衛健永遠同一種演技，想抄周星馳但失敗
韋小寶劇情仲要9改，睇到好火

我又唔會五音不全ge

冇得救啦

獨b你冇事丫嘛，你係咪有幻聽

袁詠儀勁靚

唯愛花花

其實張衛健好睇過周星馳喎
同一種演技ok架 因為就係鍾意睇佢做

我覺得張衛健幾正

明明勁好聽

我只愛佢嘅孫悟空

你係佢fans係咪 咁我都係唔踩佢了

Same

兩個都好正

佢唔開口講嘢係唔錯

唔覺 尤其佢迫人叫佢做靚靚

叫花花錄嚟聽聽

佢真係要多謝佢個仔

不了
有機會約唱K啦

佢個仔好乖 同佢係餅印

好嘢 花花聖誕會唔會返香港？

唔算fans既 但真係幾好睇

可以見到美人花花我一定會緊張到手震腳震

佢有兩版喎，tvb果版係好睇既
之後蕭定一果版，唔撚知係乜野劇情

係好乖 都好萌
但一諗起陳小春
你地有冇人睇過 陳小春好耐以前做嘅 龍堂 幾好睇

見到我個生化樣會嘔

細個睇笑傲江湖第一次睇佢個陣真係覺得勁靚

雨b好勁 好似咩都睇過晒咁

做咩喊喊豬呀

喺中國佢因為個仔紅，好彩佢個仔脾氣唔似佢

tvb版是經典牙 yo 花果山 水簾洞。。。

Lonely Lonely Christmas

梗係江華張衛健黎耀祥麥包個套好睇
仲有郭志權做旁白

我覺得陳小春脾氣好暴躁咁 成日凝住佢會打鳩個仔

返香港 我地好多人會陪你㗎

江華做師父好正

唔鍾意佢
嗚嗚佢咀咗我嘅哥哥

咁應該冇機會聽到了 因為我唔唱K的

勁躁底
樣又衰

屌我都係見到佢同哥哥kiss真係想喊

我都想返

應采兒勁靚

咁你走寶啦
睇唔到我地跳舞

頂 心都碎 火撚滾

花花有嘢做？

花花連跳舞都識 簡直係天才

你去食野同聽

點解會喊呀，做戲咋喎
你哋唔係果D會當自己係男星老婆/女友果D fans呀

要排劇

其實只係唔鍾意靚靚
佢同梅姐我覺得ok

咁等你做左明星喺電視上見啦

成日同佢地玩跳舞機

嘩 果然係我idol
花花做咩角色 有冇得睇㗎
會唔會放上YouTube

咁又唔會 但係對手係袁詠儀 第個都好啲
就好似我嘅Tombb俾Taylor污染了一樣的感覺

花花係咪拍緊電視劇?

Ko b u know me

agger
佢同梅姐我都好ok

佢同朝偉春光乍洩

學校舞臺劇姐

有一part要扮狗

佢哋係咪即係不要貓貓?
三個男神一齊跳舞 我驚我會睇到失禁

嘩屌呢套第一幕正到

好撚正牙

tom 同taylor似假緋聞喎，段關係我唔信係真

一定係最靚嘅狗仔
求live

冇人做得夠佢好

呢張圖正呀
獨B快D睇回魂夜

係假就好了

點會好睇過周星馳

真係要睇 快啲睇 一定會笑死

嘩頂之後個版就唔好提啦
好垃圾

組團去日本搵花花
我去搵吉澤亮

原來係呢套嚟
搵人陪我睇

呢套真係冇得頂

taylor呢D做開假女友副業，真係好難信係真喎
taylor同甘乃迺後人果段就似真

去去去
花花fans club

但佢係金枝玉葉真係好似男仔
我已經當咗BL睇
尤其佢最後同哥哥講話其實佢係女人，哥哥話係男係女都冇所謂啦
嗚哇好正呀

唔明佢點解嫁陳小春

我想搵小田切木村千秋

呢套唔驚架，就咁喺屋企睇都唔怕

睇親都笑

但係點解Tombb要搵假女友?佢應該直到不得了

金枝玉葉1我覺得好睇，仲有首歌都正

最後都係冇一齊
睇到好SAD

炒緋聞炒人氣

好冧 但係me都係好傷心

我陪我陪

千秋王子

真係傷心死我
何寶榮喊嗰幕勁心痛

鯨魚遲D有女友點算

茶b 私交ok？

我老公只會得我一個

渣攻

哥哥佢D唱腔係會隨著時代而改變
1真係好好睇

諗起都覺得虐

COME ON

c交埋我

你要有定心理準備

成個playlist 都係佢d歌

COME ON BABY~~

雨b 保護me

farfar can me j u?

哥哥
冇人能夠代替佢地位

希望佢可以專注拍電影 有女主角都冇計

獨b索性搵個gay佬做老公，到時佢有仔就可以了J埋一份

花花我地成班痴漢想J U

話說，佢大家姐過咗身

好

你唔見我已經搵咗腸腸

諗起唐唐：阿仔……

唐唐好似到依家都仲係一個人

佢遺書好無助 冇人可以幫到佢

竹馬竹馬都係一生一世一雙人

因為真係冇

好想喊
好鍾意哥哥
佢先係最完美嘅寧采臣同程蝶衣

我都有個朋友抑鬱症自殺
我都幫唔到佢

可以開解到就只係普通唔開心，真係抑鬱就點開解都無能為力

嚇死我

好sad

個post嘅氣氛突然間變得好sad

咁講返回魂夜

山崎賢人來香港

輕輕的我走了

其實同性戀同愛滋係無必然關係
係d人無腦先將兩野混為一談
講到異性戀就一定無事咁

因為肛交容易造成傷口增加感染風險
同埋男同性戀一般比其他人有更多SP
所以大眾就成日覺得GAY=AIDS
between我唔能夠相信呢個年代 連捐血都唔比同性戀捐 簡直就係帶頭歧視

新時代青年
不捐血 不賣旗 不讓座

佢地覺得無啦啦就會有
好似感冒咁

無知既人太可怕
成日講好玩唔玩 學人玩屎忽
真係難聽過講粗口

大家食咗lunch 未呀？

冇halhal...
點食得落。。。

喂
唔想畀你仔仔斬死

食halhal同食貓貓

都係因為香港性教育太落後

不安

一路好走
我會燒波波比你

貓貓條仔咁惡架咩
成日斬人

乜貓貓夫咁心狠辣架
連林志穎都落到手

唔怕
有me保護u

只係對貓貓溫柔

貓貓獨佔貓貓夫的溫柔

腸腸肚餓嗎

岩岩食左野啦

咁好嘅 我又食

呢兩日好似推得咁慢

Ts世界第一

因為冇左我

你做咩唔上水

原來你都知道

gakki bb先係！

同fd子食完

無碼嗚呀

Gakki世界第二

唔駛返工？

我中學有教點用套 仲記得揸住隻香蕉教
教完即場考返啲學生 咁啱抽中我 我仲奇怪點解考女唔考男

原來半點鍾意taylor
鍾意佢D咩？

ts都唔靚

半點超鍾意佢

你地咁好嘅
我地連上is堂講性嗰part都講得勁快
阿sir講到紅都臉哂

gakki整容就算數吧

邊有牙青

你唔知咩獨青

好鐘意佢既歌

我細佬junior high就教點用套
大學上堂又成日周圍派套 我都拎左啲比我屋企兩老用

靚

gakki無論點都係世界第一

你睇下之前中大有賣套d機 接受訪問嗰個男仔都人鞭到

Ts世界第一 櫻b都冇面俾

agger 女神

迷你龍

新招紓緩月台擠迫 港鐵早上繁忙時間 關閉觀塘線部分入閘機

一出閘，應聲彈出，搶個頭位！

係
其實點解叫迷你龍

睇緊paper 講捐卵子同捐精子
但係我覺得個bb好慘 比人當係商品咁買返黎

因為佢件t恤係印左迷你龍係上面

香港真係好撚多人
點解仲要放咁多蝗落黎

整容同世界第一係冇衝突既

佢俾人笑一世
好慘

遇著王心凌佢唔好彩
鞭十世

係啊

真係好撚柒多
根本地鐵已經超出負荷
根源唔解決，有幾多地都冇用

氣質女神李英愛仲有natalie portman

Ts

前者一般 後者又靚又叻
佢上世係咪拯救咗銀河系 所以今世可以變女神
好葡萄呀！！！！！！！！！

希望香港人口有日可以突破一億，大家攬炒

李英愛咁有氣質都叫一般 ，獨青你肯定好高汁 女神

其實有時候好想大陸快d控制晒香港
同d離地人士一齊落地獄

Ts都有氣質
又靚又叻 唱得作得bo

一打唔駛找

焦土 班權貴到時比人抄家
係得x哥先走得甩

行去個站十分鐘到 未計行落月台

比機會你自貼澄清係咪高汁女神

雨b姐姐唔可以蝦獨b

行落月台要幾耐？

半點 抵錫
雨b

有d係香港讀u
之後就去外國

邊有整呀
係d人成日拎佢13歲張相嚟講

獨b咁樣—> ，係咪想同我下戰書

係我就唔忍喇 成班人睇小你
自貼收佢地皮

gakki由細到大都咁靚喎

係呀
獨b我係你就真係唔忍喇
自貼

岩岩果條死link

好牙！怕你？你自貼先！

me對奈子比較有興趣 跪求奈子無碼流出照

既然大家咁想睇。。。

所以我唔明點解會話佢整容
櫻井翔又係比人話整容仲要話整咗對眼
結果佢同佢阿爸阿妹同細佬對眼都係一模一樣

ok
以後叫你女神

fk 中伏

櫻井翔=gakki

可能微整都當係整左？
不過我覺得至少gakki冇大整過

唱首女神嚟聽下

可能整咗排牙

係咪指呢張13歲

等同花花一齊唱k先

Wiil yo merry mi
嫁比禾

奈子同me求婚

你話李英愛一般，我先懷疑你好高汁喎
你唔澄清即係默認係女神

半b你慘喇
快d同獨b開戰

上面貼咗啦
正唔正先

佢應該同奈子開
但是我會保護奈子㗎！

今次證據確鑿，獨b果然係女神

求放過
奴婢知錯

以後叫獨b做女神

正到流眼淚

點解同我愛人開戰
等ME打7U

半b我幫你
直接將獨b打包俾便便慢慢處置

吸收仙氣

女神呀
我見到你有個女神光環喺頭頂

點解！

嚟吖 我一拳十個

成日都見到
教人做衰樣 要扮韓國人 不要丢咱們中国的臉！

我未敢去睇
照左x光
但係睇x光已經要俾500，再加 consultant fee500 已經覺得好貴

唔敢返大陸整

野

半點今晚跳海自盡 又有海嘯鳥

我正式宣布 你地已經癡左線

半點下世記住刷個肥d既首抽

半點可能傷心到食不下嚥
到時候會瘦呢

佢地真係好撚仆街
仲話受過教育

你都係唷

同意花花

千奇唔好睇小肥仔 肥仔都係潛力股來
網上睇到嚇死me

我係花花頭號癡女

奈巴 我是死唔去的 一跳.個海就乾左了

me係花花頭號fans同保鏢

好慘
但牙健康好重要

我係花花頭頂烏蠅

嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡

我係花花嘅無名指

笑死我

我又要見花花

有冇人要做我子宮

我不賣身 只賣子宮

你賣人出去 仲有邊個肯做

這些機會

你成個人賣比我算啦

十蚊一打

我頭頂咁多動物

動物園

我再手拎一隻臭貓

右手拎me

然後我拎起你地

我記得有套野個女人頭頂係成個遊樂場
有摩天輪係度轉
比隻倉鼠玩
仲要次次換場景

小孩子的玩具

返學就遲到果陣跑上去都好係野喎

並不是 因為我唔中意英文

英文勁嘅話 呢個世界都好似冇咩野限制到佢了。。。

我都想
至少睇劇唔駛靠肉

agger 英文真係好重要

勁

如果係日文既話我會好有動力去學 但係本身對外國文化興趣不大所以識既英文都係academic多啲 俗語果啲真係唔識

英文勁去到邊都會睇到機會

佢個頭應該會好痛

點解你地會知

鍾意睇日本野就會好有動力去學

但你同同學講嘢都係用英文㗎 ？

點解新加坡 菲律賓d英文普遍都好過我地

岩岩做完外賣仔 好淒涼

點解？
呵番

因為人地係native

係呀 外國人吹水真係好多廢話

係喎
點解我冇咁諗過

幾時到我

獨b好qq

菲律賓都只係俾美國統治左50年唔夠，但人地嘅英文已經做到native
而香港俾英國殖民咁耐 反而愈來愈衰

依家同fd子行ikea

你要咩牙baby

順便可以喺街蛇王嘛

係咪行完就

大帝肚餓 唔敢
平時就會

係咪果個同肥婆有路既經理

ikea小食，諗起就想食

個到有床

柒頭你都要

閃亮像個鑽石～

me而家已經開始loop lonely Christmas

唔係肥婆就得

你哋食完外賣都差唔多執野放工好正

me is 死肥婆

今日me都早走

其實係民族問題
香港人種太過單一 可以用同一種語言溝通
而且有好多心態好自大又無能嘅人唔願進步
朋友b會話佢唔識英文就唔願聽
就連連登仔都有好多話要正名粵語就要反英語嘅人啦

上左門先

不要再說了
今年我決定23號夜晚撞牆
我諗應該26號先醒

我反而係覺得香港極度崇拜英文
你睇d港媽點樣催俗就知
但是我係覺得香港已經冇咗個語境
覺得用中文溝通到就得 但重點係中文都愈來愈差

你D fd呢？同佢哋一齊過啦

落訂先ok？

我地一齊冬眠

普教中遺禍

兩邊都有
唔識嘅人唔願學
知道重要嘅人就係咁chur

普教中，中文會仲衰D喎

我都離lonely Christmas 不遠了

祝福花花同獨b快快搵到忠犬溫柔男友

而家係街聽到小朋友講普通話就想喊

我呢我呢

半b你有喇……
除非你飛咗希哥
我即刻祝福你搵到忠犬溫柔攻

你好似好開心咁bo

屌 同感
好撚心佢地 要講煲冬瓜就咪撚落黎

我要高大型忠犬

開心豬

我又要
你唔要腸腸啦？

同一大班蝗去外國自己圍威喂唔識當地語言都可以靠同鄉唔洗死就知咩事啦
佢地根本唔care當地文化 佢地只想逃離大陸

點落

你地聖誕唔會一齊過咩

腸腸181cm高男神 點會唔要

但去到外國又要標榜自己愛國愛黨呢
俾人討厭都完全唔反省吓

俾晒你d錢我

都係個句
唔係因為你係中國人而歧視你
而係因為你而歧視中國人

我全副身家得120蚊

唔知呀 可能散左lu

又要腸腸又要忠犬
負皮

岩啊
可能過唔到個旅行

我唔介意獨b大食

你係邊 me去搵你～～～

腸腸都會做到忠犬㗎

謙卑的人只配做亞軍 仍然很興奮
誰知吞聲忍氣就變季軍

去完就飛左佢
老老豆豆
你同希哥未一齊前佢係咪咁㗎對你

普遍同fd去完旅行都係會關係差左

我地閃拍拖 冇咩點經歷

太古
仲同fd子一齊

哈

好彩我唔會
男仔同男仔去都會咁麻煩㗎咩？

半點
姐姐們都想你幸福呀

你又話係姨家？

今晚食咩好 連續4晚食壽司 食到

有米

吉野家！打邊爐！

姐姐 介紹好俾人俾me (奈巴 ）

Cheap野 爭鮮 魚尚果d咋

一個人 唔多敢

渣ga
me成日自己食

Me同你食

邊個負皮me

點解半點你成日要食街外野？

懶得煮
媽媽又少煮

係我做既

我見過有人去完就散左

公仔面

我今晚都打

咁邊個負皮你

你有你朋友陪

如果兩個人旅行方式唔啱真係慘過留係香港

番屋企打

我同個fd同床左十幾日都冇事

me john！

下次啦

因為你地互相滿足

冇牙。。。

我未試過出事

都係我做既

你係拍拖去？

屋企禁止公仔麵~(雖然有時都會偷買
得拉麵同烏冬
但係去福岡都會狂食

我又打

食m記

下次我地3個

冇18件麥樂雞唔想食

買3盒6件咪得

重點係冇芝麻醬同蜜糖芥末

旅行係友誼/愛情既試煉

關係好左定差左要睇大家嘅自律性同喜好
不過我覺得留係香港緊加睇到人性嘅醜惡
因為去旅行係開心嘅 會沖淡1d唔愉快嘅經歷

其實自己一個更開心

蜜糖芥末醬好正呀

我都覺，同fd去旅行真係幾煩下，通常都係各自行自己想去既地方，大家都想去既地方先一齊行

上次一次過食四盒，好正

對行程有意見果陣，只會覺得好掃興，變成個旅行好唔開心

十八件雞配四盒點解要

我依家見我個fd多過老母

係咪fwb？

直fd

邊到來咁多fwb

識左好多年？

你sp都成三千個啦 腸青

一次過4盒好膩..

上次4個女2個男去韓國 差唔多全程都係shopping

次次都組hehe團去 彈性大又無顧慮
情侶，男女出團好煩
Plan緊個時冇意見 去到就黎料真係聽到都喊三聲

我都想同奈巴去旅行

以為你18 x 4 趕冥河尾班船

大胃王 木下

我同人些牙，我自己一個食唔晒架

去旅行我都唔鍾意shopping行街 ，除咗商場大減價或者買特產

5-6

冇牙

我的字典裏只有吃字

唔係你想有咩搞？
6p?

可能我自己麻麻鐘意去旅行所以一般好少去
被fd帶去邊就都會有新鮮感
朋友b佢去到日本就會成個人唔同哂
變成好有自律 會屌人遲到嘅人所以佢係日本時我同佢都算ok
(o個次被佢屌嘅人係我呀妹同佢班fd)
除左同佢去就一定都係去宅宅鋪同餐餐食拉麵會寸你日文差之外都可以接受
利申：冇學過日文 識聽同識講少少

呢D真係去到成肚氣，變地獄之旅
你就好，識到hehe fd同你去旅行

你講晒啦

帶半點去俄羅斯再賣比光頭黨

少得濟？

兩樣都有

食野
你滿腦黃色思想

好呀
心甘情願

去旅行真係要揀啱對象

唔係真hehe 純男團book 房比人當hehe 就真 有次去台灣佢比左情侶情趣房我

佢冇減價我係唔shop既
特產就經過見到先買

咁你兩個住落覺得點？

伴侶 旅伴 都真係要夾

啪啪啪啪

第二晚搵第間 之後恐嚇佢唔好同人講

好man

旅伴的話我去就對方通常都唔會嘈交嘅
伴侶就算我去就對方都未必有用

我同你去住

(踢走
我最錫既花花都冇面俾

好正呀
我都係hehe嚟下次同me去啦奈子

隻鞋好似幾靚

我可以證明獨b絲打係女神

好柔軟

奈巴:計劃通

嗚呀 開心些牙

正呀喂

我依家開始懷疑你係咪有字頭

踢傷花花點算

cls

npnc

唔好暴力唔好暴力
我幫你抱走花花

茶b抱完俾me抱

好
好野一定要開心些牙

你想點呀青

我都知你唔鍾意我㗎啦

唔是咁的 但奈巴是我的

我有就住就住嫁

唔好嘈 奈子左擁右抱咪得

胖花相爭奈屎得利

半點好霸道
唔可以！

要搶我奈巴 就算係ko b同玉皇大帝都冇面俾

霸道受好正
出嚟啦奈子 你揀邊個

me係支持奈半cp㗎bb
奈半cp真愛一生推
花花歸我

剪完頭毛
唔知係咪趕收工
剪得好hea
Feel 到個頭好動L

花花是大家的
btw要b又唔上水，姐姐好掛住你

通常得返幾條毛仔先會動L
點解關於半點嘅嘢都變到咁萌

ok我負責花花個屎忽
不要屎忽都歸me多謝合作

我發現我個頭動L到可以測風向

問過寶寶我未

條J俾你 我要屎忽is ok

笑死me
我完全幻想到

做天文台台長

你要搞我細佬 問過我E個哥哥+經理人未

no

半點：要搞就搞我！

獨B又蝦ME

想搞我?是係咪又想坐多次

笑死救命

圖

點解咁多人要阻撓me呀 why

係你蝦我先

你有冇發覺我係咁多個對你衰既入面係對你最好架

去照鏡就知點解

Perfect池！

你好意思講

阻人收工真係罪大

我好架 獨B

毒撚完全唔敢照鏡

真係頭毛

你對ada唔好咩

所以你咪唔知自己究竟有幾毒

因為你次次都照爆鏡

我對半B好好!

我覺得呢個真係半點真身形象

好樣摸半B既頭

係呀

你對半B唔好咩

好萌我鍾意

係咪愛你變成恨你D FD

sorry我錯了毒親女神

奷奷嚟

(露出奶頭

你係混血大波長腿。。。
我。。。我係全po最撚柒

我唔恨你囉

奶頭既話我會啜

咁唔通係愛者打多幾下D FD
成日蝦ME

又笑9me

有幾啊
你講你頂唔順希哥多D定我多D

y not both

讚你都唔開心
女神 奴婢知錯

腸腸是me的 我頂得順ok

半點is watching

雷神濕身好正

[img][/img]

老公s

樹熊BB

無留言一排又就快爆post

你鍾意食頭皮下話

樹熊仔

樹熊bb
原來你係總受

真遙

Yes I am

呢度好多小受

樹熊仔有幾高同幾重呀？

身高174 體重唔好提

搵個攻真係難

真係有好多受

樹熊鍾意咩類型?

得一個總攻根本唔夠分

榨汁機!

奈子！出來吧

腸腸你都係攻
小便都係攻

呢度得奈子係攻 出面啲hehe巴打好似個個都係受咁

但其實奈子好似係直男？ 我一定唔肯定

佢唔係bi咩

好似係直

原來奈子係直 即係一直都係我ff佢係猛一

咁佢做乜J人啲鬚

無損猛一形象

因為佢冇

arm a

反正0仔都係想要佢D汁姐

佢白滑TYPE

純欣賞角度？
佢好似話睇gv當discovery咁睇

奈子睇av多

好地地一個直仔會搵兩個男人扑野既片黎discovery
係咪想discover下自己既性取向

即係奈子係直仔腐男?
蹝晒副body

開僻通往新世界既道路

奈子係腐男嚟 腐男可能會睇呢

你做咩自問自答

肌肉型

你有機啊!

Discovery

補充姐補充姐

雞肉個個都鍾意

我以為ko b都係自問自答
睇翻原來係獨b講

That’s why 我勁鐘意真琴同宗介

我想J奈子攻爆仔仔多啲例如腸腸

祝福樹熊bb都快d搵到人妻肌肉攻
好似真琴咁

呢度個個都係奷奷

我要肌肉忠犬攻

真人呢鍾意邊個?

男神奈巴，187 90kg 做開gym

佢話過自己係bi

比半點啦
我唔太LIKE雞肉

茶b好好人成日祝福人 你都會搵到愛錫你嘅溫柔仔仔的

忠犬攻正

維基雨b出來了

邊到來咁多忠犬

靚仔就會心心眼

首推奈子
又高又大隻識嘢又多中文英文又勁又搞笑又大方

佢應該係會同侵侵爭食

當你自己死㗎

我都記得佢講過 仲以為自己記錯

187 分幾cm俾我啊

我唔係好忠架炸

補充

係喎你鍾意正太例如便便

現實係好難搵到忠犬既 所以搵到件好仔仔就已經夠

識食

點解？

都係
想搵個普通既仔仔都好難

不過佢句bi有兩個意思既

你有另一半都會去fun？

便便係朋友

好男人都結晒婚搞晒基

我覺得塵山沖好忠犬架

唔好放棄
奈子等緊你！
熊系男神

南亞多鬚

狗場

好朋友只是朋友 只能保留 一點點溫柔
我知道什麽時候回頭 不打擾你的自由

咁又唔會
但係我傾向3人行

寧願沒擁抱共你可到老

同侵侵一樣！哼！

我記得 我仲以為佢講笑